國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

12/6/2019 22:30
國際特赦組織香港分會發表聲明, 指警方向行動極之和平的示威者使用催淚彈及胡椒彈有違國際法, 批評警方今日的表現未能達到標準, 警方以小數暴力行為作前題, 向大部份和平示威者使用過度武力, 並不合理.
分會指, 警方使用催淚氣體及橡膠子彈等武器可致重傷, 嚴重可致死, 這些發射物武器難以對準目標, 攻擊任意, 容易濫傷無辜, 不應用作驅散和平示威者之用.
分會呼籲警方不要濫用警力, 同時提醒警方, 向已被制服的個人或示威者動武, 同樣不合法.
另外, 國際特赦香港分會與逾70個非政府組織, 向特首林鄭月娥發公開信, 要求撤回威脅人權的逃犯條例修訂.

推到黑警仆街

推

Push

同埋要追究返啲仆街黑警

點樣可以制裁班黑警？

Up

push

間野我6月9號都有見佢地舉旗去遊行

放佢地上國際法庭審

我要係實質制裁同法律審判

佢地知道headshot果單野未?

要求將相關仆街帶到國際法庭、軍事法庭審訊！

可以點
的佢上國際法庭

推到佢哋仆街！！！！！！！！

海牙法庭無法律效力

全世界都反鳩你香港政府，好心你班仆街快撚啲收皮啦。

推 死警犬

可以點令到班黑警同港共上國際法庭

政府要為今日發生嘅事 付出沉重嘅代價

向已被制服的個人或示威者動武, 同樣不合法.
班犬選擇唔制服直接打人end game 從沒按本子辦事

所有狗官 包括所有差佬
都應該受到國際性既制裁

一定要制裁班死黑警

都係得呼籲

快手出兵攻打警察

一定要清算所有黑警 無一個係無辜

一撚定要追究班狗

支那一向都當國際冇到
可以相信支港都一鳩樣
你有你屌
佢有佢射市民

推到仆街

點樣可以追究

唔係潑冷水，但哩啲指責同聲明有用嘅話就唔會有今日咁多野啦

推上國際法庭。

點解當全世界都話你地錯，你地都仲覺得自己啱嘅

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

推撚到上國際法庭

人權問題

支共當呢個機構眼中釘, 因為佢成日屌支那人權狀況

呢個會得把聲？

四面楚歌 , 天下圍攻

血腥內容不安都要post
瞄頭開槍證據
form tg消息頻道

所有供應商咪做警察生意啦

推到黑警仆街死

推撚到去火星

唔好俾班差佬入境 全部都係危險人物

pish

推呀屌

點啊屌
睇撚到燥
呢啲咁嘅人權組織由2014年講到而家
得個講字
比我都唔撚淆你啦
唔出手你不如收皮算

禁售裝備俾黑警

推爆D死黑警

佢呢加有冇事

推啊

事實上只可以講
有好過冇

指責完，有冇乜嘢進一步行動？

班差佬有得去海牙玩了

人地次次都有譴責發聲架
但真係奈班狗唔何

香港律政司係唔會提告狗架，We Need WATCHDOG

國際法？
人地淨係識大陸憲法

呢層真係唔清楚 因為係鍵盤戰線發出
希望呢位義士平安
皮外傷都唔緊要 唔好傷到入面

唉 要用市民既血同性命先換到呢d...
好可悲

講黎講去都係指責下
有冇巴打知點樣先真係制裁到班仆街黑警

毅進仔邊聽得明呀
即刻噴鑊甘

殺紅眼了

一定要傳比唔同國家既人

無論你係打機discord又好係有班外國FD又好

叫佢地幫手share 香港警察既暴行

有無可暴行back up既英文版

搞清楚 佢地唔係黑警
係死垃圾公安

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日 香港警察對市民 記者 議員 使用過份或不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

你點推都冇用
有中共撐腰, 佢地未驚過

可唔可以搵埋總部出聲明

點樣推上國際法庭
要審有乜條件

All HK police should not be getting any pay rise for the next 100 years.

老閪都要搞大件事，用國際輿論壓力底下迫使：
1. 供應商禁售武器、裝備
2. 各國中止警隊技術、戰略交流

唔好淨係指責啦 我要既係追究

荷蘭海牙法庭

慈悲特首：「國際特赦組織唔了解，我會慢慢解釋」

推！！！！！

From 國際特赦組織香港分會 Amnesty International Hong Kong
警方使用武力有嚴謹限制，香港警方今天的表現，未能達到這個標準。警方過份動武令現場情況更加緊張，不但沒有停止衝突，反而很大程度令衝突加劇。
Police may use force only when strictly necessary. Hong Kong’s police have today failed to live up to this standard.This excessive response from police is fuelling tensions and is likely to contribute to worsening violence, rather than end it.
- 全文 - (scroll down for English)
回應今天香港警察使用催淚彈、布袋彈、警棍、及胡椒噴霧等，驅趕要求撤回《引渡法》修訂，行動極之和平示威者，國際特赦組織香港分會總幹事譚萬基指﹕ 「警方向行動極之和平的示威者使用催淚彈及胡椒彈有違國際法。警方有責任維持社會秩序，但警方使用武力有嚴謹限制。香港警方今天的表現，未能達到這個標準。 警方以小數暴力行為作前題，以圖向大部份和平示威者使用過度武力，做法並不合理。
催淚氣體及橡膠子彈等武器可致重傷，嚴重可致死，而這些發射物武器難以對準目標，攻擊任意，容易濫傷無辜，不應用作驅散和平示威者之用。
警方過份動武令現場情況更加緊張，不但沒有停止衝突，反而很大程度令衝突加劇。
我們呼籲警方不要一再向和平示威者濫用警力，而是要確保市民能夠合法地行使他們的權利。我們同時提醒警方，向已被制服的個人或示威者動武，同樣不合法。」
背景﹕
六月十二日，數以萬計的香港市民再次上街要求政府撤回《引渡法》修訂。警方在中午以催淚彈及胡椒噴霧驅散示威者，更曾使用布袋彈及橡膠子彈。部份示威者被警方帶走。
今天下午部份前線警察及示威者衝突雖有增加，但警方使用催淚彈，令受影響範圍遠大於那些衝突位置，而部份逃生路線被警方防線阻隔，亦阻礙示威人士逃到安全位置。
《引渡法》修訂把目前引渡安排擴展至中國內地，令在港人士有可能被移交至中國內地。一旦落實修訂，將變相令中國當局可把針對異見人士、維權人士、記者、非政府組織工作者的打壓廷伸至香港。國際特赦香港分會與逾70個非政府組織一同向特首林鄭月娥發公開信，要求撤回這條對威脅人權的修訂。

In response to the use of force against largely peaceful protestors by Hong Kong police, who used tear gas, guns firing bean bags and rubber bullets, batons and pepper spray to disperse a demonstration against the extradition bill in central Hong Kong on Wednesday, Man-Kei Tam, Director of Amnesty International Hong Kong, commented:

“The ugly scenes of police using tear gas and pepper spray against overwhelmingly peaceful protesters is a violation of international law. Police have a duty to maintain public order, but in doing so they may use force only when strictly necessary. Hong Kong’s police have today failed to live up to this standard.

“The police have taken advantage of the violent acts of a small minority as a pretext to use excessive force against the vast majority of peaceful protesters.

“Tear gas and projectiles like rubber bullets are notoriously inaccurate and indiscriminate and can result in serious injury and even death. They should only ever be used in a targeted response to specific acts of violence and never to disperse peaceful protesters.

“This excessive response from police is fuelling tensions and is likely to contribute to worsening violence, rather than end it. We urge the Hong Kong police not to repeat such abuses against peaceful protesters, and instead ensure people can legitimately exercise their rights. We also remind police that using force against protesters already brought under control is unlawful.”

Background

On Wednesday, thousands of protesters in Hong Kong took over streets around the city’s government headquarters to demand that the Hong Kong government withdraw proposed amendments to the extradition law. Police started dispersing protesters in the afternoon, using tear gas and pepper spray, and in some instances guns firing bean bags and rubber bullets. Some protesters were taken away by police.

While the afternoon saw increasing clashes between front-line police and protesters in some locations, the tear gas deployed by police affected areas far beyond those skirmishes, where no violence had taken place at all. The impact was compounded by the fact that some escape routes had been blocked off by police, limiting opportunities for demonstrators to get out of harm’s way.

The proposed law changes to expand extradition arrangements would have the effect of enabling the handover of persons in the territory of Hong Kong to mainland China. If enacted, this law would extend the ability of the mainland authorities to target critics, human rights activists, journalists, NGO workers and anyone else in Hong Kong. Amnesty International Hong Kong joined more than 70 other NGOs in a joint letter to Hong Kong’s Chief Executive, Carrie Lam, calling for the proposed extradition law amendments to be dropped because they pose a direct threat to human rights

希望唔好只係指責
犯左法唔應該只係被指責 係要判埋監架

推
全球公敵

推 班黑警今舖一定唔可以走甩

全球？ 中國政府仲好落力推
希望真係可以收返條 條例

唔該收曬啲臭狗皮

醜出國際
推

係一狗

佢地心態好似知道無論做咩都唔洗有後果咁

快啲制裁林鄭同警犬

留得青山在哪怕沒柴燒
保得住條命
毀容可以去整容
如果唔好彩打中要害或者眼
會失明甚至死亡

支持 推到佢地仆街

屌齋講無制裁, 新聞又唔會報即係無人知wfc
都係果句,與其等人出手救不如自己救香港

推推推推

一定令黑警仆街死

全世界反對香港警犬
只有港豬同情警犬

死警犬

要裁決
太多證據了

推呀屌，黑警當自己係邊撚個？

up

閱。哦

就係因為冇包袱,所以可以是無忌但咁打人
心諗:打你咪打你,反正都係你錯,我唔洗負咩責

因為真係無後果
呢D垃圾組織日日都屌大陸啦
有撚用啊

屌你老母真係癡撚線

pushhhhh

大陸憲法寫得好好架
應該話班仆街當左自己係法律

口交部又會話係中國內政

Good

但真係好撚炆
次次都好似比到希望香港人咁
最後只係打飛機

推 屌佢老味

一哥道歉+落台
為琴日金鐘mtr侮辱香港人，今日金鐘用暴力負上代價

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

盡力廣傳下大家

仆街死啦屌你老母黑警

推
有好過冇

聯合國受唔受理
點先受理

推！

引渡佢上國際法庭

現階段國際社會只可以用實際行動支持香港，包括經濟上的制裁

千萬唔好忽視香港喺國際嘅地位

黑警食屎啦

根本班黑警就係想殺人 下下對住頭黎射

lm

死黑警 屌你老母

根本做乜都冇後果 佢哋不嬲為所欲為
打你咪打你 佢哋冇嘢好驚㗎喎

推！！

黑警死全家

終於出聲

屌你老母有無咩組織可以制裁到黑警

好唔甘心

屌你老母望住班兄弟姊妹俾你當沙包

食屎啦

Back up晒啲片整合集

照做啦

終於有組織出黎屌鳩政府

追究到底

我地係冇選擇底下做
唔係無諗冇後果做

違法啊！成日屌示威者違法個啲仆街點睇，執法者知法犯法喎

根本想殺人on撚9

有冇軍事法庭？

那來嘅警察 黑社會就大把

如果個個好似d鬼佬咁撚勇就好

禁售pepper spray 佢咪改用國貨，到時致癌

禁售武器
得支那野用
你覺得佢地會放心亂用？

同口交部一樣，無實際嘢做到

推到黑警仆街！！！

真係唔該你召喚總會la大佬

班死警狗就怕你香港分會根本唔敢開槍打頭
求下你報上總部,係咪仲要等人比警狗打死

我呢d2打6無本事但國際特赦組織有人照

指責係無用，係要快D捉曬全部警察治罪

次次都指責啦
個個都指責嫁
有冇用先得嫁

淋病：廢話

推到黑警收皮

喂 係就快撚手做野啦 黑警依家牙刷刷等緊你告

推呀

可唔可以捉佢哋上海牙事法庭到受審

屌你老母死黑警 要清算呢班渣滓

推
清算佢

Icj幾時做得野

向已被制服的個人或示威者動武, 同樣不合法.

出面好撚多片都係咁

十幾個武裝警察 對住
已經停止反抗 又冇攻擊性武器 冇攻擊意途
既示威者 追住黎打 不停圍毆數十棍先收手

睇撚到我好火 根本濫用職權 報仇咁樣當市民沙包咁打

香港都打算同國際脫軌
理撚得你啦林奠
聽日出個聲明話自己合法, 同適當武力又搞撚掂

一撚定要追究
點可以俾呢班冷血既狗保護市民

推 食屎啦警犬

推上國際法庭

推唔到住

要求通緝香港警務處處長

真係吾明點解忍心開槍 啲警犬個腦到底諗緊咩
中共比左咩好處佢地

不過可以做住鍵盤戰士, 寫信去唔同人權組織求關注:

List of Human Rights Organizations: • Article 19 (UK): • Global Centre for the Responsibility to Protect (Global): info@globalr2p.org • Human Rights Internet (Canada): • Human Rights Foundation (Global): • Human Rights Watch (Global): • Human Rights Without Frontiers (Belgium): • International Federation for Human Rights (Global): • IFEX (Canada): • International Partnership for Human Rights (Belgium): • International Service for Human Rights (Geneva/ New York): • JUSTICE (UK): admin@justice.org.uk • Protection International (Belgium): • World Organisation Against Torture (Global):

認真 其實佢地係咪真係香港警察
好難以置信

有冇咩方法取消佢哋某d國際分會資格或者買設備既資格？

你班黑警 實落地獄

人權法要禁止所有香港警察人員入境同取消外國護照同凍始外國資產

台灣總統facebook已經有人屌呢班企圖槍殺示威者

要求禁止所有納粹魔警進台
大家要做的就係去耐心溝通,要求制裁

push push

mtr有份借制服比黑警cosplay去害示威者

可以禁止mtr接工程

有冇咩國家可以禁香港警務人員入境

要狂spin黑警非法開槍射頭殺人呢件事 佢的確犯咗只可射腰以下規定 上唔上得軍事法庭 得唔得都至少係籌碼嚟 強烈要求交代

中國無反 唔計

血冇白流

有冇得告上海牙法庭？

違反國際法之後呢？會點處置？

㭍出國際

告上海牙法庭係最on9,因為無結果

要求禁止香港警察簽證就最好
因為大把散仔想閃

我呢度有英國人願意幫你地翻譯/ proofread
你地想表達既野。
希望幫到你地向外媒/外藉人士/世界表達香港發
生緊乜野事，星星之火，可以燎原。

代貼，希望各位係tg谷spread出去
呢度應該係第一手資訊，請廣傳

【 突發】信已經陸續ready，今晚8:30前我地要幫港共官員同建制派取消外國護照！(2)

垃圾黑警

根本依家香港班所謂警察唔會
睇呢堆嘢合唔合理 係上頭指示
照執行就實無錯 佢地就係法
同機械人有乜分別
有機會就抽一個嚟圍打
就算他日血流成河
我深信你班人都會話「出得嚟就預左啦」

祝你地無朋友 自己圍爐拎優越感啦

推
警狗不得好死

我知道大把人嘗試求國外幫
飯民班人已全線笠水連警察射頭都唔理
香港人只可靠自己

搵國外議員
特別係就大選打恐中牌的人
有邊個國家護照就求邊個

台灣政府下手機會好高
大家要注意會有5毛扮台灣人辱罵你
當見唔到唔好同人嘈影響形象
客氣講清楚事情

廢老睇完肯定又話外國勢力，
見到國際2個字就唔睇落去

狗無恥則無敵

蘋果又有野報啦！推！

依家開始喪到打記者，打救護醫療人員喎
呢d係無視傳媒第四權同人道精神
啲人話你恐怖分子都唔會襲擊啲救護站
我地警犬做左

推到黑警坐監

我估唔會笠水 有幾個都忙到甩碌陪左示威者成晚
仲暈低埋tim
比D時間佢地啦

恐怖份子都有自己的思想
好清楚自己的目的
但呢班暴警似乎係冇腦
只收到一個指示
就係驅散示威者
換言之同指示無關的事可以任意發揮 隨心所欲

推啦屌 唉

呢個組織廢年年出黎9up

請警犬保持克制！

閱

警察只要講到佢地受到生命威脅
咁所有野都合情合理合法

可唔可以叫紅十字幫幫手

仲唔制裁香港

最前線一定要清楚影底每一刻
樣同編號
無論最後條例通過與否
都要一個個同警犬算總帳

集中討論點樣推上國際法庭 咩方法都試

PISH

推到佢哋仆街死

感謝，我已經向海牙國際法庭提交香港黑警犯反人道罪的證據

有冇英文版
想send比外國唔知頭唔知路既fd睇

sorry,我態度有點差
因為我不良於行所以無去示威

但我嘗試連絡緊國外政客
睇叫我同一代人講咩'我中立d講,示威者都有錯'
呢d仆街真係超級多
我有一種對人性的絕望
我實在控制唔到